9件+10隻

9件麥樂雞加10隻脆香雞翼

係

我食唔曬 飽到頭癲

距離暗瘡肥婆仲有一段距離嗎....可惡